《點解我唔係澳門人》澳門2021年又派一萬

香港乜撚都無

政府唔同

其實只喺左手交右手

澳門人應該每年人均唔只輸1萬蚊比賭場

內循環

我無去過 我識既都無去過

輸喺輸
不過唔喺輸比賭場，喺輸比牛肉乾製造商

打少陣飛機喇傻仔 澳門本地人個個都賭咩
人地年年收10k 香港人就4k都要乞

香港要比錢內地
唔係深圳點解發展咁快

學澳門人做曬順民囉